其實淘寶一路都有連登ac賣

不過之前賣二百幾蚊，依家升價三、四倍

點解唔自己申請

有人買又點唔會有人出錢去入侵
成本太高

會有完錢無ac